有冇人用pccw斷左線

深水埗區 打電話去1000話維護緊？
CS又好似收撚左工

九龍灣用唔到

上到未？

深水埗區用google wifi表示零問題